{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 코지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できませんし、ご予約の際に人数追加が必要な場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約する必要があります。 予約特典としては、メゾネットタイプとお子様連れの際は安全に注意する必要があり、IPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭+グリル料金は20,000ウォンです。 バーベキュー場は予約優先順位で利用でき、火災に対する注意が必要です。 ペンションの近くには売店/コンビニがあり、磯釣りもできます。 駐車はペンション内に可能で、5台以上駐車でき、電気自動車の充電器も使用できます。 周辺の観光地としては涯月港、郭支海水浴場、恒夢遺跡地、イホテウ海水浴場、済州恐竜ランド、九月里石塩田などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に人数追加が必要な場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生したらどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプとお子様連れの際は安全に注意する必要があり、IPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することができますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭+グリル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は予約優先順位で利用でき、火災に対する注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには売店/コンビニがあり、磯釣りもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、5台以上駐車でき、電気自動車の充電器も使用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地として何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては涯月港、郭支海水浴場、恒夢遺跡地、イホテウ海水浴場、済州恐竜ランド、九月里石塩田などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 691
    }
}